{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020449",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1018660",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청주 호텔 인 카페 터미널점"
    },
    "text": "当宿は総客室数77室で、様々なタイプの客室を提供しています。 韓国語を含む様々な言語での案内サポートも可能で、利用案内で連泊を利用する場合、貸室の追加料金はありません。 ただし、スイートやスパのような特定の客室を除く場合、ご利用の際に追加料金が発生することがあります。 洗濯機とスタイラーが使用でき、24時間無料でスナックバーとラーメンが提供されます。 ブラジル出張を利用するとマイレージを貯められ、現金とカードを区別せずに10%のポイントを貯めることができます。 また、客室にはネットフリックスを視聴できる高仕様のカップルフィッシュのような特別な施設も提供されます。 客室にはドライヤーやヘアアイロンだけでなく、独自のレンズケースやプリント、スキャン、コピーなどの機能も付いています。 また、すべての客室でWI-FIに接続でき、ウォッシュレットと空気清浄機も完備されています。 客室のテレビサイズはスタンダードは55インチで、プレミアム、ロイヤルプレミアム、スイートは65インチと大型です。 また、バレットサービスも24時間提供され、人数が追加される場合、1人当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。 ただし、男女同室での宿泊は不可能であり、宿泊施設では各種OTT(ネットフリックス、ユーチューブ、ディズニー、ウェーブ、ティービングなど)が利用でき、51クーポンの積み立てや使用も可能です。 宿泊施設ではリラックスできるようにたくさんの準備をしています。 客室には最高級マットレスとトッパーマットレス（エクストラベッド）、ポケットスプリング、ソフトなマイクロラッピング枕や大きくてしっかりした羽毛枕も提供しています。 また、快適な環境のためにサムスン空気清浄機が常時稼動しています。 宿泊施設を訪れるお客様は、一般的にホテルの清潔で便利な施設を称賛し、静かでリラックスできる客室と様々な軽食を備えたスナックバーの便利さが好きです。 また、駐車場が広くて寝具もきれいだという点を強調します。 ただし、一部の客室では喫煙の臭いがする場合がありますので、事前に確認したほうがいいですよ。 宿のコストパフォーマンスと位置が良く、周辺のグルメにもアクセスしやすいという点も言及されました。 しかし、一部のお客様は宿の中で不快な臭いが発生した場合や冷たい、温水が十分に出ない状況を経験したこともあります。 また、パソコンやテーブルの下のような細かな部分の掃除が残念だという意見も提起されました。 しかし、貸室時間が他の宿に比べて遅く、借主も利用予定の人気のある宿であるにもかかわらず、親切な社長たちのサービスを受けて満足したという意見もありました。",
    "QA": [
        {
            "question": "総客室数は何室ですか？",
            "answer": "当宿は総客室数77室です。"
        },
        {
            "question": "連泊を利用する場合、貸室の追加料金はありますか？",
            "answer": "いいえ、利用案内で連泊を利用する場合、貸室の追加料金はありません。"
        },
        {
            "question": "スイートやスパのような特定の客室を利用する場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、スイートやスパのような特定の客室を利用する場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "洗濯機とスタイラーは使用できますか？",
            "answer": "はい、洗濯機とスタイラーは使用できます。"
        },
        {
            "question": "スナックバーとラーメンは24時間無料で提供されますか？",
            "answer": "はい、スナックバーとラーメンは24時間無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "ブラジル出張を利用するとマイレージを貯めることができますか？",
            "answer": "はい、ブラジル出張を利用するとマイレージを貯めることができます。"
        },
        {
            "question": "客室にはネットフリックスが視聴できる特別な施設がありますか？",
            "answer": "はい、客室にはネットフリックスを視聴できる高仕様のカップルフィッシュのような特別な施設も提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室にはドライヤーやヘアアイロンが備わっていますか？",
            "answer": "はい、客室にはドライヤーやヘアアイロンが備わっています。"
        },
        {
            "question": "客室でWI-FIに接続できますか？",
            "answer": "はい、すべての客室でWI-FIに接続できます。"
        },
        {
            "question": "客室のテレビサイズはどのくらいですか？",
            "answer": "スタンダード客室は55インチで、プレミアム、ロイヤルプレミアム、スイートは65インチと大型です。"
        },
        {
            "question": "バレットサービスは24時間提供されますか？",
            "answer": "はい、バレットサービスは24時間提供されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では喫煙の臭いがすることがありますか？",
            "answer": "一部の客室では喫煙の臭いがする場合がありますので、事前に確認したほうがいいですよ。"
        },
        {
            "question": "宿のコストパフォーマンスと位置についてどのような評価がありますか？",
            "answer": "宿のコストパフォーマンスと位置が良く、周辺のグルメにもアクセスしやすいという評価があります。"
        },
        {
            "question": "宿の中で不快な臭いや冷たい、温水が出ない状況を経験したことはありますか？",
            "answer": "一部のお客様は宿の中で不快な臭いが発生した場合や冷たい、温水が十分に出ない状況を経験したこともあります。"
        },
        {
            "question": "貸室時間は他の宿に比べて遅いですか？",
            "answer": "はい、貸室時間は他の宿に比べて遅く、借主も利用予定の人気のある宿であるにもかかわらず、親切な社長たちのサービスを受けて満足したという意見もありました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 823,
        "QA": 679
    }
}